預計聽日港島遊行又係一樣loop法

行行下又去政總對峙>大圍屌>一堆手足比人拉>走佬>rb>又一堆手足比人拉
有冇辦法唔好再咁 一次又一次得我地手足比人拉

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

pish

同一條走難路線915開始我已經走左3次，俾d新意好唔好

六月個時講咗啦，無人聽，講又話5毛，冷氣軍師，唔好再講啦，要送頭既無人阻到

929

個道閪後門...害撚死幾多人

爆左先好行

其實十一向西行緊 行到上環又話調頭返金鐘

仲有後面公園又會夾 個到popo同我地都玩到熟 佢地點都有優勢
會唔會搵過第個位/18區會好d?